小姐,你件衫價錢牌未剪

著完去H&M 換貨

樓下雞蟲

搞清楚 係條女嘅價錢定件杉

樓上短鳩

租衫又話你聽咩